Angelo e Renato intendono visitare un museo composto da 16 stanze (con i passaggi dall’una all’altra come indicati in figura).
Quanti percorsi diversi ci sono che permettono ad Angelo e Renato di visitare il museo, dall’entrata all’uscita, passando una e una sola volta per tutte le sue 16 stanze?